OXY 巴絲坐貨區

15.19均價 成皮野屌左落去 宜家坐貨 好心急

基本上，OXY負債負到仆街，份財報又差過預期。

有冇巴絲有睇開OXY 我見大部分新聞同散戶評論都屌到個CEO 仆街 然後大部分都係因為巴老坐貨先信念坐

上年佢同Chevron 爭買Anadarko已經俾人屌到仆街，全世界都知係貴得唔合理，Buffett 係買左10B preferred share with 8% coupon, 上次以股代息又dilute左，如果升返，Buffett賺到笑，散戶就繼續坐，係唔係點解個個都吹OXY, 明明有咁多高質油股揀

好早就走咗,財報差又賣唔出資產就知唔對路

咪係, 完全跑輸哂，同PXD, FANG, CLR比, 人地一個月升20%，OXY 跌6%，PXD, FANG 仲要有息派，輕鬆持有呢d高質野

宜家十幾蚊 個個都望佢升返上四十蚊

我屌 佢見返廿蚊我都覺得可以還得神

1萬有乜好驚

一萬美

15.19有乜好驚
我隻ino 廿蚊樓上都未驚

明明係油股 不過向下炒

人地升佢跌，人地跌佢都跌

宜家係等油價上返

同你一樣$15入咗成皮嘢，原本諗住等佢升到30，E+上到20即走

有無機會執

ching 咁堅，我ino 20蚊貨尋日13蚊斬咗

所以我開post就係搵有冇同路人

15都叫平手姐，都叫無蝕

最慘比佢壓住筆錢，有D想買既股冇錢買就升曬，隻oxy每日陰D陰D跌返落黎，由賺跌到平手，唔知仲會唔會跌

咁你咪早啲甩手買想買個啲囉
睇住啲股升又揸住唔放係到馬後炮冇用

我17入都strong hold 緊，佢唔執應該會上返既，你平手可在隨時走，我坐緊

止蝕啦

無既想入

試試先

巴打準備接我貨，掛咗止蝕盤

on9 23蚊清晒啦仲坐 接晒我貨

咩價幾多貨

無馬換咪坐下

掛住止蝕14.5@100股

100 駛唔駛咁唔開心

小弟垃圾搵錢少，投資又蝕錢多，對我黎講蝕好多了

蝕唔起唔好買油股

原本諗住呢個位冇得輸

科技股 炒完 我先放返d落舊經濟到保守d
14.7 點會有得輸 向下2-3 蚊 向上 5-6蚊
點睇都唔應該走

今日仲入埋屎忽龍 同美孚

但應該要揸幾耐先上到20
因為我本身玩開短炒，呢隻渣咗幾個月，諗住上到25，但睇住佢上過20之後又慢慢跌返落黎，有D驚同心灰

油股點睇CPE

你咩位入？

呢個時勢 油股我認為唔係大隻既 都唔會買

終於有苦主post, 19蚊貨 越溝越跌，早放早超生

有排跌

22個幾一路坐到依家

20坐緊 不過唔多貨

12蚊買落
諗住坐到世界回復正常

same

除左佢 仲有咩油股

咁係咩促使你買

19蚊1000股，欲哭無淚

油股呢個時勢真係唔掂好過掂，話就話油價會升返，不過要幾耐時間無人答到你。一個唔好彩間公司破產，政府又唔救，14跌到1.4都咪話唔驚

你拎返舊錢是但入隻科技股，疫苗股回報仲大

睇好油價

睇見都龜頭痛

巴老出手

有冇開始驚佢破產

佢跌到無支持 油價又唔升 全部都係利淡

坐左2個月，今晚真正驚

20蚊貨
不過我都睇好油價會升番
所以會繼續坐

巴打幾多股我一千股@19蚊唔想做人了

開左put，15蚊接貨，未驚過

呢隻答過幾萬次，買過隻啦你真係買油股

換馬去PXD, FANG CLR, 好快回本

決定10蚊 再溝

小過你好多 不過都好痛

美股認真post有巴打大手購入價外Call

試過2次斬左即刻爆升，蝕到入肉冇仇報，所以今次唔敢斬

呢個係自己既問題，你唔識操作去買SPY 算，換返sector入面最好果幾隻都唔肯，繼續坐啦，能源股買錯冇得返轉頭，港股有883 vs 857, 美股有COG vs AR/SWN/RRC/CHK, 唔信咪繼續買CPE, OXY, QEP, REI

本身有半倉科技股，一正一負打個和咁囉

點解可以咁撚垃圾

睇新聞話巴老清倉

18.6揸到而家

以後唔掂呢隻垃圾
坐咗我幾個月

頂唔順尋晚走左

你好彩 星期一崩盤

CCL慘啲定OXY慘啲

13.5貨 坐左繼個月 就快返家鄉

20做咩唔賣

冇啦冇啦

巴老係30/6前已經掉晒所有OXY普通股，優先股唔知

source: berkshire hathaway form 13-f

ok

優先股一定唔會賣, 固定8%息仲有額外8000萬期權

佢個$22 warrant到底係點計出嚟

前日買完第2日廢老13F見清哂 果斷賣撚哂
連廢老呢個長期投資撚都覺得係屎真唔係撚掂
加上之前出個期權代表真係好唔夠水好撚有問題

大家能源股XOM點睇？

14.5 尋日入貨，等下星期開能源會議

點解要買佢 真係賭油之後會無事返返高位咩 ?

左一條OXY call
右一條XOM call

睇嚟OXY可以報銷，期望xom會升返啲😩

SC咪得囉

XOM至少都有天然氣..冇死得咁勁掛

起碼高息 坐都gur好多

咁講既話XOM多好多石油副產品，又塑膠原料。。etc
最緊要係美國一日唔翻生，無飛機=用油小。無人出街=消費低下=石油副產品需求下降

天然氣，你睇下天然氣股跌左幾多

巴打點解我搵唔到13f有講 有冇link
巴老而家得返優先股？

最新果期你會見到冇晒OXY AAL DAL UAL GS

老畢老撚懵左喇 呢啲股之後先係大彈既時期 依家反而賣撚晒走去買金咁on9

oxy重債到呢
油價唔反彈企穩 再加需求增加佢都係生產=蝕多錢

重債唔緊要 老美都好撚重債
以依家油價計佢生產係賺錢既
油價最低迷時期已經過左一段日子 睇唔到仲有咩原因油價會跌

連登仔睇好=

投資者係唔會買重債既油同天然氣股，你自己睇下重債既油股同天然氣股最近2年既走勢，你就知OXY 係呢3年內差唔多冇可能升得返上去

20蚊貨 等8蚊溝溝佢

根本重債唔係重點 你自己諗下點解除左債務輕重 仲有咩因素更吸引投資者買 anyway 假設你理論啱啦 咁你點知呢三年內oxy啲債唔會大減 點可能用今日市價黎斷估未來三年

依家吹緊中國買美油2000萬桶

首先油股既債係高息債，而家係4.2 weighted average，佢唯一減債既可能係generate free cash flow, 呢個價連Hegde 先cash flow netural, 油價每升1蚊先多220M既cash flow, 佢2021+2022 有9B 既debt mature. 手頭有1B cash and cash equivalence, 佢要點generate 8B 岀嚟, realized油價升$10先有機會做到，但係機會唔大，最後咪要賣野還錢，加埋仲要成批$22 warrant, 點升得到，最後咪又一隻CHK, 借錢expand，最後油/天然氣價升唔起，咪chapter 11

同埋OXY 有乜野吸引過Chevron, PXD, FANG, CLR, XOM

一隻連巴老都唔要政府又唔會救嘅等破產股

垃圾股

正垃圾

油價升佢跌
道指升佢跌
油價道指跌佢就跌更加勁

mola mola
有冇人決定割肉??

$24貨

21蚊重貨都唔知點算好

坐下算，博佢唔執

巴打重成點

日日屌自己冇拎啲錢買tsla apple

依家溝貨都你溝物隻油股

早走早多筆錢買aapl

岩岩上船

tsla 升到仆街 買oxy人情何以堪

20蚊 6350股

大家有冇放到個權證

咪係囉

成百幾萬hkd

想死買錯垃圾

大戶

輸到好甘 油價快d上$50 唔係跳樓都唔掂

冇反正免費，搏佢升

依家溝貨都係溝第隻油股

oxy 成日油升佢都唔升，係咪真係咁莊家操盤呀

買oxy 唔係我最錯的選擇，24冇放先係最想打死自己

唔再買油

溝緊rds.b 我預長楂1-2年

星期三唔係開能源會議？ 我岩岩入 都係搏依個會議

個陣20冇走，係咪最錯嘅決定賺都變蝕

用啲錢買科技股好過啦
oxy我重倉唔再溝了

同你一樣

全部盈利比曬oxy都唔夠比

我都重重地 買返隻正常油股溝，早排科技賺都變蝕

買股票真係講趨勢，千祈唔好諗住撈底博反彈，當自己係高手，一撈完就彈，反而越升得勁越要買

我都係oxy輸返晒諗緊買廢老巴第隻油股

買完扑暈自己
唔好開app睇價
過幾年可能發左

係咪永遠唔好向下溝貨?

oxy呢啲大型油企唔怕坐
係驚佢老破

唯有咁諗

我睇個d書都係咁講，要set 止蝕，不停向下溝，如果果隻係垃圾，你一世都反唔到身，反而你買入後set左止蝕，可以係其他股追返

真心驚油價升返佢都一直跌...十幾萬擺左落去都咪話唔灰

我買股以前次次止蝕都即刻升返，仲要係爆升，所以今次唔止蝕，就仆左街

我陪你坐
過多兩日OPEC開會睇下會點

集氣升升升!!!!!

成百萬擺左落去

班友究竟打完價格戰未
老美頁岩油都已經死左幾間 都叫交到貨啦
武肺下班油產國都傷上加傷 好似唔使回血咁
仲要玩到幾時

祝巴打好運

拎嚟買tsla咪好囉

知錯了 比返d錢我

我就你見咁佢，所以先決定割肉

好似話想增產返
淆淆地油價會插返
不過油價升定跌隻OXY都好似淨係識向下

其實係咪真係有個傳說中的莊油價升oxy都跌。。。跌足2個月

次次一割就抽升，今次唔想認輸

自從上round六月去到廿幾蚊就收左皮

果時冇放到，好憎自己

+1 諗住油價升，好快會>25，點知

我之前隻spce都係
不過oxy就走左轉 有信念佢會上返廿幾三十蚊

我仲衰，果日出左少少意外睇唔到個市，第日就插落去，越溝越跌，突然發現溝溝下已變左重倉

巴打好波在逆境中都有信念!

得閒要入黎圍下爐

我地好快唔洗圍爐!聽日就開始升升升!!!

依排唔敢再check股價

我敢! 但唔敢睇持倉賺蝕

酒呀

負資產公司，同kodk 有得揮

大家換馬，長情係油股只係死過一條，過來人，你會見佢升又升得慢，跌又跌得多，只會失望

屌佢老母死垃圾
唔撚識升

20蚊貨呀
幾個月糧啦 點算
再豬落去真係頂唔住 所有盈利比曬佢

我都蒸發左3份之1

蝕緊成4500usd, 斬都需要勇氣

清真係覺得佢有排都回唔到20?

19蚊貨輸緊4500usd唔想做人了

個個都等放，點會上得返

咁點算好

割咗肉一身輕

走啦, 鳩買NVDA TSLA都番左黎

好容易啫，你作個升既理由比佢，作唔到就割，作到就坐

我估佢上返20既時候，其他可能升得仲勁。你係博好似6月頭咁爆升, 靠short squeeze 咁先得，而家炒上炒落，OXY 應該繼續underperform, 除非真係有非油價既利好消息

中東打仗

中東打仗點會係非油價利好消息

走啦 再唔走就夾到你龜頭好痛

早排逃生門16.17無依家14
等埋個開會先走
輸左成個月糧
垃圾oxy

油價企穩四字頭但個價殘到咁

大膽估計，OXY 會變成另一隻CHK

買oxy真係慘過做雞
隻隻都升到痴哂線，oxy仲要坐貨

唔緊要 巴打係其他股搵多啲
我會代你守係度

廢老股
美股版滙豐

連登開post，開親都苦主post

今晚係咪opec會議？ 比隻垃圾oxy激死 2030股 $18

同問，我都想問仲渣唔渣好，我18＄入

睇埋個會再算，開完其他升得佢跌就斬換第隻油

6蚊貨 遲早爆升

好，另外我仲渣住隻ccl又係垃圾

講中曬!日日都諗緊鳩買tsla都贏!整乜鬼買死人oxy

睇吓開完會會唔會搵到位走

睇吓開會點搵位走

走得到係好事豬緊4500真係好難走

巴打豬好多喎有冇日日後悔冇用來買tsla

仆佢個街 人地油股都有升 我諗住oxy可以追落後 點知人升佢跟少升 人少跌佢大跌 睇下今晚個會開成點

走啦 buffet 特都走

見油價企穩佢都一直跌，就覺得冇乜希望坐貨坐足2個月，越輸越多，最衰溝左貨，真係學識唔好向下溝，要止蝕

油價點都會升 但對oxy既信念真係動搖到屌老味

真係低處未算低，油股幾時先返生

係!問題出喺oxy呢間衰公司其實係咪真係個莊壓價想吸貨其實到底有冇莊。。。。

認真 還掂油價點都會升 換間油公司好過 依幾個月睇apa正常幾撚多 同oxy過世再唔走 睇埋今晚

我唔溝貨既話仲賺緊

如果割左oxy我就唔再買油了加倉科技股好過

呢兩日睇下佢點啦，都係時候醒

清你成本好低?!

原本12.5溝到14.5

你走啦

比番啲錢我

有冇巴打想斬左佢我開始想放棄了，而家斬左佢入tsla可能好快賺返

今日個會幾點知道結果

但回緊

我成本太高，佢回得太慢，所以好慌

比啲信念放多兩個月唔好睇咁多個價
OXY會戰勝歸來

其實今日係咪真係有會開 搵唔到source

好!!一齊賺大錢

今晚千升

好似聽晚先開會
俄佬個能源部長中左武肺都join

但我上網咩都搵唔到 係咪中文網唔關註

你打opec應該會搵到好多

咩會都搵唔到

巴老退股 呢個消息邊度黎？

個會流浮山開緊落黎

其實應該無會開 搵唔到任何source 班友以訛傳訛

13.9貨 坐左幾個月 尋日14蚊走左一大堆

因為今晚先開

短期希望

大家有冇諗住割肉

睇你筆錢急唔急住用
雖然呢隻野重債但現價都算殘
擺兩個月等佢追落後隨時有收獲

日日都想割左佢用啲錢來買tsla

tsla而家千九真係入唔落
搏下舊經濟復甦仲好

我而家先開始識驚oxy破產。。。日日睇住apa好過佢，中左伏

堆債2021同2022先到期
油價30左右就收支平衡 而家油價42.7
只要油價唔再跌穿30又成功賣到資產既話應該都冇咩問題既

我都覺得好怪，油一直升一直升，但oxy

歐佩克減產延長到2022年4月

有冇sources

支那牛班人講

如果係堅料延咁耐既話分明想托返高個油價

只部油股都無反應就知係流料啦

有乜可能延咁耐

全部

之前延一個月都屌哂鬼

oxy呢隻股一向對油價，減產，都冇咩反應
可能真係有莊壓住掛?

前世做錯乜撚今世先會入OXY?

你錯啦 係油升 佢唔升唔跌 油跌佢跟住對落去

可能

是但買隻科技股都好過佢

我痴左邊條線21蚊冇走到短炒變長揸

減左產 油價升 佢都賣唔返之前個數量啦

其實唔怕坐應該可以渣住先

岩岩睇到消息 有錢可以入下油

【沙特：OPEC+石油減產協議或至少維持至2022年4月】沙特能源大臣：原油市場需求麵出現鼓舞人心的複蘇跡象。
預計到2020年四季度，需求將恢複至新冠肺炎流行病疫情爆發之前水平的97%。
原油需求複蘇的速度和一致性仍然存在不確定性。
OPEC+石油減產協議的執行率“是空前的”，呼籲各產油國勿要在減產問題上鬆懈。
OPEC+石油減產協議可能會持續至2022年4月份之後。

13.85 入左400股 睇佢3個月內補26裂口

買UCO仲好

五毛學人買股

100萬倉玩下姐

係咁好消息股價都冇反應

oxy特性--冇反應

我先諗緊，上星期tsla出消息拆股時,狠心割曬oxy all in Tsla, 已經回本有賺...坐貨都要坐得有價值先得㗎我真係憑實力輸錢

又有消息賣資產收返13.3億美金
破產機會又減少左 比啲時間加少少注落去 之前爆上廿幾蚊都係用三日時間

今日盤前低開 好想低開高走

覺得有莊壓緊彈弓
之前又傳左單消息話傾緊賣資產大約45億美金 油價keep住呢個數都有錢賺 而家係等個疫情完

賣資產大約45億美金>>呢個好似取消左，當地政府唔批

係喎岩岩先睇到
啲錢唔急用就擺多排先

越來越驚佢似卡隆，屌

比啲信念先得

又跌

😂😂😂😂😂😂😂😅🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

哭喪區

而家油價42.7，唔代表佢42.7 realized 到

唉 屌 輸緊11k
好撚後悔買佢

不要說了
輸緊22k

鎂?
不過坐多兩個月隨時係正22k

謝謝你
我得了點安慰

會唔會太樂觀

我上轉都係十一二蚊入貨睇住佢插落八蚊再彈上廿幾蚊
短期睇佢兩三個月後會上得返去

我豬緊5000鎂唔想做人了

我輸緊5000有冇安慰到你?

好明顯要殺21號期權call 睇多兩日升硬

之前16 17蚊果時無止蝕而家真係得個信念諗q3 q4復完會升返

垃圾股地心探險記屌佢老母

Off Topic問一句想知現價入有冇得諗
利申：玩咗美股先三日唔識嘢 求答

究竟要有幾垃圾先可以日日趺

入啦

見乜線都穿晒 大淆底

我22k 港紙 安慰到小小
共勉G

我5000usd

呢度個個哭喪，你覺得呢

見底啦應該
均14.7

冇底點見底

均14.88

13.4

想轉但冇心水

巴打XOM會唔會好啲

輸緊10k

唔老破就贏

XOM 我都唔會買，只會買CVX, PXD, FANG, 同CLR

返工做對沖啦

含家產又輸10k
每朝返完工果晚就無左份人工

12蚊買
坐左幾個月見佢掂到廿蚊又落番13
放唔放棄佢好

有冇諗住換馬

有冇諗住換馬? 豬左我一半profit唔想做人了

輸左30萬

均價23蚊

未撚見過一隻股可以日日紅色

Htbx

早幾日割咗入nio, 平返蝕咗個筆

COP 又有派息又低負債，就睇Q1 成績表好過哂上面講既，大家覺得點？

呢隻當然好，但係買得OXY 就想升得快, COP 未必做到

貪佢趺得快

割左未呀

幾多股先打算點呀

跌完未

下個星期12蚊見

垃圾股獲利比例 2.54%

股神走佬 大家小心
佢今年清得 無邊隻反cup成功
14蚊諗多兩日又唔見一蚊

每日陰d 陰d 跌，再唔走遲早跌穿$10

死硬

13都穿埋
跌返去個位數唔難

一定返個數。指數破新高都跌到咁。指數回就5蚊都似

股神走佬呢個消息邊度黎？

一早轉apple tasla,追返哂啦，永遠都係敢輸唔敢贏

師兄 流浮山黎？

好多同伴$18.8 @ 240股, 坐左就2個月啦

油價升跌都好
佢都係跌

18.6

屌佢老味未見過佢升
係咪要開返個oxy屌你老母區

巴菲特5月在會上承認，自己錯判了航空股，現在投資有很大的風險。

除了割肉清倉航空股，伯克希爾還清倉了金融巨鱷$高盛()$、加拿大餐飲公司$Restaurant Brands International()$、能源公司$西方石油()$。
牛link不貼

六月先cup左一水
遲下再cup不是夢

怪唔得日日跌
小左個金主 真係分分鐘第二隻CPE

我19呀....

點解仲坐呀，呢啲舊經濟股，跌到去$6-7，橫盤一輸，好似長實同老貓咁就大煲，有彈真係好走

巴菲特都肯認錯止蝕 呢到D人仲死渣爛渣唔換馬賺返 無了期等待返家鄉
受小弟一拜

佢一清倉航空果期就急升 有乜好吹奏

14.6@250

斬哂d油股算 屌

日日跌

做咩唔買tsla

wasting time 連鐵塔今日都有得升 你老味

有買有賺，但同時坐緊oxy

屌佢老母，跌左成2個月，痴媽筋，正垃圾

上星期斬咗貨入nio 開心

第一次1700 放哂

又跌，正垃圾，爛泥扶唔上壁

每日2%真係頂唔住
走左佢算

油價升 呢隻閪野都暴跌